精神一直好緊張 唔知點放鬆好

有無人都係咁
聽歌睇周星馳 乜都試過
都係無用

去食下黃店, 行下獨立書店, 停一停唔好睇新聞

上下財經台. 房屋台睇PO
唔好入吹水台

係咪返工好大壓力 我都係咁

我都係，心跌成日120以上

由鳩佢
死唔去=冇事 死=解脫

我都係.....
本身諗住去做下運動，但見到個確診數字又坐左係度

大約緊張左幾耐？有啲咩會觸發到緊張感？還是平白無故都會緊張？

可以試下緊張時深呼吸，著重氣息起伏，留意身體感覺

聽歌點解要睇周星馳
睇你就好好地睇啦

因咩事好緊張先樓主？
緊張個陣睇咩都無心機

行山，最好自己個
因為成班人一齊會時時影相㩒手機

搵啲興趣做寄託
全情投入去睇一套劇或者一本小說 進入佢地個世界而忘記現實

飲酒

食藥

睇啲無厘頭嘅笑片